武警人工幾千人仔 毅進仔就兩皮起薪

而家就混入熟習香港
遲啲毅進仔就係Condom

其實啲黑警知驚未？